十幾年前話比人聽搭地鐵塞車遲到係一個笑話

依家搭地鐵塞車遲到正常到唔正常
唔係人太多要等幾班車就係壞車

地鐵出事唔通報，攪到我遲到好似講大話咁

十幾年前新界西私樓
十幾年後 ...

推

輕鐵都識爆呔啦...

前幾日睇返龍咁威

羅家英都話
地鐵瀨屎！咁嘅大話都講得出

未來人